{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_090778",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "오늘여기"
    },
    "text": "金堤カフェは菜の花デイジーと欧州アジサイ、そしてピンクミュルリがいっぱいの撮影地で有名です。このカフェは、毎日10:00から21:30まで運営され、金堤望陀アウトレットの向かい側に位置しています。金堤カフェでは様々な種類の飲料を楽しむことができます。アメリカーノ、カフェラテ、バニララテ、モカラテ、燃油ラテ、アインシュペノラテ、済州抹茶ラテ、そしてオートミールラテまで多様なメニューがあります。アメリカーノは6,000ウォン、カフェラテは7,000ウォン、バニララテは7,500ウォン、モカラテは7,000ウォン、燃油ラテは7,500ウォン、アインシュペノラテは8,000ウォン、済州抹茶ラテは8,000ウォン、オートミールラテは7,000ウォンです。このような多様なメニューを楽しみながら、金堤のカフェで素敵な時間を過ごしてみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "金堤カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "金堤カフェは毎日10:00から21:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "金堤カフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "金堤カフェは金堤望陀アウトレットの向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "金堤カフェではどんな種類の飲み物が楽しめますか？",
            "answer": "金堤カフェではアメリカーノ、カフェラテ、バニララテ、モカラテ、燃油ラテ、アインシュペノラテ、済州抹茶ラテ、オートミールラテなど、様々なメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニララテは7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モカラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "モカラテは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "燃油ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "燃油ラテは7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アインシュペノラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "アインシュペノラテは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "済州抹茶ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "済州抹茶ラテは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オートミールラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "オートミールラテは7,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 271,
        "QA": 352
    }
}